爆乳正妹竟然是火辣女警 「脫掉制服」網暴動：逮捕我吧

▲性感的肯特曼身材十分火辣。（圖／翻攝自Instagram／sherie.kentmen）
國際中心／綜合報導
英國倫敦27歲正妹肯特曼(Sermin Kentmen)原本是一名女警，後來卻脫掉制服，在Instagram上分享多張清涼辣照而爆紅，據了解，她當初為了追隨爸爸的腳步，18歲就加入警隊，已有9年的資歷，真面目曝光後，讓許多網友表示，「為了她我想犯罪」、「逮捕我吧」。
肯特曼以暱稱謝麗(Sherie)在Instagram開設個人帳號，熱愛健身的她，時常分享她穿著比基尼去海邊戲水的辣照，或是在健身房健身的性感美照，讓三圍驚人的她立刻成為網紅，擁有3千多名粉絲按讚，然而她的真實身分竟然是一名女警。
熱愛健身的肯特曼，曾在一則練習深蹲的影片中表示，「沒有藉口，即使輪班12個小時，凌晨4點也要健身」，敬業又熱血的態度獲得網友大讚，「我想犯罪，希望她有值勤」。而德國也有一位擁有「天使臉孔魔鬼身材」的性感女警克羅莎(Adrienne Koleszar)，爆紅後因為想要專心網紅事業，結果收到長官通牒，要她在警察與網紅兩種身分中2選1。
▼肯特曼的IG有許多網友追蹤。（圖／翻攝自Instagram／sherie.kentmen）

Fake boobs

唔關你事呀走啦